無an狗就完全青靜和諧 無打手5毛

Lihkg 仲未有an狗就完全清靜和諧 無打手5毛
無人屌青政熱狗 無分化
終於番到6/7年前巴高登
I狗高汁

因為冇人囉

人定鬼

3個幾個都叫無人😹

註冊完高算

nimda

你咪分化緊